「個人意見」：到底「取消自推」係好事定壞事，歡迎連登仔入場討論，因為我覺得係壞事黎

如題啦。
你要知道行動Post係好撚悶嘅野黎，點解我用好撚悶黎形容
因為佢好長，又冇乜娛樂性，個標題仲好撚認真，入面仲冇乜人會派膠
咁自推係行動Post黎講係幾需要下，我想講係必要
因為往往行動Post開完冇人覆就會開始沉，咁連想推嘅人都未必睇得切

呢個時候就需要「自推」啦，樓主推返自己個Post咁，直到有人入Post討論，可以繼續傾同改善

咁點解近日咁撚多唔關事嘅野呢?
好簡單，因為佢地要吸引人入去，無論好定壞
你開始罵戰，有人會加入啦，回貼數會大大上升啦，咁上熱門同覆蓋熱門Post的機率會大大增加

咁點解會有一大堆「悔氣撚」、「新聞黨」、「標題黨」
同一原因，吸引人
咁人係被負面嘅野吸引多D，你會想入去屌尻佢
同時陰謀論一樣

應對方法：
1. 自己組織一支推Post小隊，商量某D好文，落力推
2. 恢復「自推」
3. 連登仔肯忍手，負面標題連Click都唔Click入去

其後：我本日推薦好文
[拋磚印玉] 印 Chinazi 啤牌 派俾外國記者

[物資檢討] 依定前線最需要咩物資?

過左921清潔日，我要連儂牆幫我翻身以下幾類文宣，每人印10張

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

冇得自推連推都推唔到

推

thanks，我推唔到

等人入黎，就好似一個買六合彩嘅過程

不如fol有用嘅人，一出post就起勢咁推

其實無得自推都解決唔到幾隻三毛互推啲帶風向post。

起勢係咁奶呀奶呀

個人認為可以限次數
但係完全禁真係有問題

無得自推仲衰，三毛有一班人，幾條友，我哋就散撚曬嘅

三毛全面入侵熱門

由其是P牌，有D可能係勇武要del account
咁佢地又推唔到，成件事就唔知想點

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

尤其是p牌仔好撚難推呀屌

強烈要求連仔改返

我傾向組推post小隊多D，因為可以整合意見再推

無左咩？

yap

唔係壞事
咁樣五毛都推唔到風向post

係嘅
以前就話自推好撚煩，成個Post推推推
依加就話成版標題撚，成個連登悔氣撚
睇你中意咩姐

五毛係一班收咗錢嘅垃圾，五要推點會冇五毛推

三毛有組織，取消自推害嘅係普通人，三毛有組織搵多多人推都得

但係五毛就一班
我地人就好散，唔夠鬥

同埋冇得自推之後
我發現好多樓主唔似之前，冇乜會繼續回Post傾落去
到底好咗定衰咗

咁突然既

貼其他野可以推到

試完

屌等我仲ON99咁推

我都係
有種突然醒覺嘅感覺

唔係喎，但我頭先係自己時事台既POST留完言係見到推左上去

Agger
尤其係我連人都冇見到，連傾都未傾個下，個Post就沉哂

上面話「貼其他野可以推到」
post圖好似得
但只有文字好似唔得，今日試完

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

就係擔心呢樣，到時全部三毛互推post仲大鑊。

有無巴打教學要點自推
我成日都開POST需要自推上去
我知短時間內上唔到熱門，連登仔係唔會睇

試下Post圖推先

有時係要自推一下先有人入黎
屌你唔自推，成個post單機mode

Bingo

冇人想睇咪唔推囉
睇啲濕鳩bot
不論咩台咩時間都有
啲又長又廢嘅金剛棒仲睇唔夠咩

有推post小組tg

Push la

LINK?

我唔係指bot
而係一d檢討文，意見文連比人睇個下都冇就沉咗
但樓主又唔可以自推
搞到呢D開post永遠係好似六合彩咁等人入

而家時事台流量實在太高
取消自推，只會幫左有組織既一毛
我係不嬲靠人手自推先引到人睇

agger
我大多數係推到有人就會收手
想搵人傾下個意見咁
但近期連人地個post都好難推咁

再次測試用圖推post先

我成日都開POST
唔自推到有人入黎傾，個POST上唔到熱門之餘係會短期內勁快沈，之後就永遠唔會推得起
又唔想做標題黨，真係唔知可以點

唔推又冇人睇
推又推唔到
我都費事出post

係
真係唔想做標題黨，但係唔做標題黨引唔到人傾
好矛盾成件事

我都係
出post都費事咁，反正10秒後又會沉咁

再次嘗試用圖推文

絲打你個post點解唔整個投票
show下民意比連仔睇都好嘛

好似用圖推係work，再試下先

入去幫手

oh，冇諗到
反正之後睇正負皮都睇得出
因為依加個正負皮都幾兩極下，就我依加睇到

講明正負皮for投票會好d
如果唔係d人都係正皮完當已讀

我正皮左呢個post係覺得你講得有道理
但投票黎講係咪代表左我覺得取消自推係好事

唔想又開
推得好攰，咁難得有人，終於唔係單機
我開多個回覆當投票

基於上述意見，開個投票回覆站
比大家發表【自推】嘅意見

投票區：
認為應該要【恢復自推】- 正皮
認為應該要【取消自推】- 負皮

歡迎發表個人意見

佢要做既係禁止狂推同分流垃圾post搬台或刪

最實際係公開登錄入日期邊日時間開始有登入

唔係分唔到會員係咪僵屍帳號

agger
適當嘅自推可以幫助溝通

我認為要限制自推，而唔係禁止自推
允許自推幾次，比依加起碼有人入先啦，唔比推連人都冇
用圖推一下

絲打test成點

掂架
怪唔知我有個post癡咗線咁post文宣有人應

呢張文宣好正，用佢黎推先

但咁搞法，我好似bot
開post開到六合彩咁

post d 數據型文宣先

即係現時只要自己貼圖就自推到？

係啊
我試咗幾次啦，因為有時同你地個post撞時間
發現係得嘅
但係咁好似bot

順手做文宣，似乎都唔錯

限10分鐘一推好啲

完全唔畀自推的話
會令啲人入其他post 貼自己條link 叫人入去
仲滋擾

既然搵到解決方法，咁我下次試下先
唔得再睇下點啦
終於唔洗眼見自己單機，又做唔到野啦

同意

用時間都ok
其實我都睇到呢種趨勢
click入熱門post嘅最尾尾個幾頁都係咁

試下呢種推唔推到先

如果呢種推post都得，我係咪搵到灰色推post方法

宣傳回覆都好煩
你話一個兩個都OK
有時頭果一兩頁都係真係想死土

用豬仔圖都推到

呢個豬仔圖係要用link去post圖咁，唔係連登內置icon
應該係咁用圖link嘅唔受規限，我再試多幾次呢種先

testing

睇曬p牌無力一推

其實行動post要討論嘅嘢 係咪真係多到可以靠cm嘅回覆速度長期置頂熱門

豬仔二次測試

可能冇啦
但係我主要想講係行動Post一開，可能沉得太快啦
但係自己又冇得推，連其他人都未睇到，
幫推又幫唔到，搞到搵唔到人可以傾自己個idea，個post就收咗皮啦

原來而家自推推唔郁而家先知tim
等我之前仲自推30連

好多人都唔知，包括我之前都係

助長多acc既五毛

其實係
計返時間，如果6月開始大批申請acc
近期應該可以一下就集中推到一個post上熱門

你隻豬食左忽得, 跳得咁撚快

其實熱門某程度上係好野黎
可以group埋更多人去睇你個idea，同比意見

唔準你咁講我隻豬